IT工, 有間細野搵我去客做support, 做唔做得過?

在工廠大廈細單位, 去左見話去客度做, 有大公司, 果間細野騁請, 唔駛再去客見工, 做唔做得過?

好處只係唔駛再去客人公司見工

但完全唔知呢間科技公司底細

巴打你去見呢家“科技公司”係唔係agent？

咪即係外判

俾人抽水都話好？ 客公司可能講緊15k請人 佢出13k俾你 你仲覺得可以去做？

即係secondment囉，冇懷嘅

有啲人靠自己能力都入唔到間大野

間野係邊頭？

呢個係坊間錯哂嘅concept，人地公司肯用15k買個IT solution services =/= 肯用15k請個人返嚟。

用11k請人

我估計請樓主嘅係間IT Solutions公司，專做outsource it services. 靠收月費賺錢。

客公司同呢間公司簽左services agreements，每個月包一個人on site坐客office做routine support ，每個月收客20k，有咩ad hoc / OT另外計。

而係客眼中有個人坐係度只係服務嘅一部分，根本唔在乎你幾錢人工，所以個客肯出20k買服務，唔等於佢肯用同樣價錢請人。